連登巴絲，我地一齊支持林鄭！

（用標題呃咗大家入嚟唔好意思）
是咁的，其實我地連登+社運巴絲active嘅圍內風向都唔會點變，但係再俘虜一班中間派會係輿論戰裡面令我地企係道德高地上面。正如當日200萬+1人嘅氣勢一樣，係邊流動佔領接放工嘅同時，我地更需要開一啲可以令我地理直氣壯嘅戰線。港共林鄭同民建聯一開始咪借臺灣殺人案做引子去過送中，我地就要借力四兩撥千斤。

如果我地主動連同公民黨搵返被害者潘曉穎家屬，再用文宣去推楊岳橋呢類議案會唔會挽回返一大堆中間派並且做返應該嘅事。伸張正義同時，話我地搞亂殺人案嘅廢老亦都會少啲嘢講。大家點睇？

（見大家咁落力想做返啲嘢打贏呢場仗，如果有lud漏請補充同屌得細力啲）

推

我諗大家都認同要送條友番台灣，有方案可以推下

至於潘生潘太
佢要搵泛民早就搵左啦，我諗要佢地出黎仲難過要求獨立調查

會唔會難過獨立調查呀，獨立調查係成個政府腐敗但係呢度係兩老想還個女公道啫連登咁多人總有connection搵到掛，六度分隔論
如果用其他名義搵應該好過泛民，始終廢老聽到泛民兩隻字就好敏感，如果唔係一開始都唔會問民賤聯周浩鼎

重點係唔可以俾呢條線斷！！！

甩漏都唔識打收皮啦屌你老母